無差別攻入學校 - 陳也

無差別攻入學校 - 陳也

林奠領導香港黑府，做晒慈母戲，哽咽關心克警子女遭欺凌，其他人的子女，在她眼中，no stake啊還用說！在太子港鐵站重演721元朗一幕，速龍衝入車廂兇狠揮棍噴椒，指控市民是「喬裝市民」（？）係咁打的畫面，與鄉黑融合了！回到學校，辦學團體通常親建制，避談政治。但政治已經變成克警抓狂、每隔柒秒放一炮的催淚彈，山埃會無差別攻入，話之你是食肆抑或老人院。學校，隨時出狀況。一，愛字頭召集圍校，騷擾兼起底罷課的師生，當校長室係區議員辦公室和大埔連儂牆，噁心潑糞，點搞？二，知法犯法的克警卧底，不單扮抗爭者擲汽油彈，還會混入校園「喬裝」插班生進行大抓捕。鄧二哥命令校長配合，這個角色冇包括跪求別開槍，點演？三，689公然吹雞，體制以外的力量收到，向校區推進。白衫藍衫聯乘黑警，扯開校門鐵閘，用木棍教仔，這一課，算做乜科？班主任，點教？四，灰色恐怖，瀰漫校園。呢隻灰，叫做篤灰。比水炮車更藍的校長篤老師，跟學生齊上齊落的教師絕望了，化為灰燼了。校園變成良知的墓園，家長們，點頂？

陳也
電郵 :mcwriter@appledaily.com

上一則
上一則
驚慄片 (尊子)

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！